寫完一份essay嘅喜悅真係難以形容

今晚終於有教好瞓

恭喜，我有三份

好明白

仲有一份完全亂做
做左一半字數 差一半 聽日做埋
利申master

寫完之後自己再會從頭到尾睇多幾次